{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039300",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 미러텔"
    },
    "text": "大型テレビとコンピューターインターネットを備えた最新施設の宿泊施設は計12室で構成されています。 韓国語で案内し、それぞれの客室入室基準を確認する必要があります。 追加で入室人数がいる場合は、追加料金を現場で支払う必要があります。 オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 周辺には星州産業団地、伽耶山(白雲洞万物相)、星州抱川渓谷、星州ダム、星州ムフル九谷などの観光地が位置しています。 団地からは車で20分の距離です。 宿泊施設は星州ICから車で1分の距離に位置しています(伽倻山方向へ)。 宿泊されたお客様のレビューによると、この宿はとても静かで空気もよく、きれいな方だそうです。 社長はとても親切で施設の維持もよくできていて、生活必需品もよく備えられているという意見が多いです。 冷蔵庫にはビールも用意されており、コストパフォーマンスが良いという評価もあります。 駐車場は少し小さく、kt携帯の信号が取れないという短所がありますが、高速道路に近いので出張の際には便利で値段が安いモーテルとして遜色がないそうです。 しかし、少し古い匂いがするようで、エアコンの掃除をした方がいいという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "計12室あります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "大型テレビとコンピューターインターネットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室入室基準は何ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で入室人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "星州産業団地、伽耶山(白雲洞万物相)、星州抱川渓谷、星州ダム、星州ムフル九谷などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどういう特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は星州ICから車で1分の距離に位置しています(伽倻山方向へ)。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴や評判はありますか？",
            "answer": "この宿は静かで空気もよく、きれいな施設として評価されています。また、社長は親切で維持も行き届いており、生活必需品も充実しています。冷蔵庫にはビールも用意されており、コストパフォーマンスも良いと評判です。ただし、駐車場が少し小さく、kt携帯の信号が取れないという短所もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "高速道路に近く、値段が安いため、出張の際に便利で、モーテルとして非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような短所がありますか？",
            "answer": "少し古い匂いがするという意見や、エアコンの掃除が必要という声もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 451
    }
}